分手後遺症

分開之後先發現
最令人痛心既 係以往平淡 看似普通既回憶
一齊買餸煮飯 一齊攤喺床上睇戲 你送我返屋企臨離開前既吻 喺地鐵逼你護住我 搭巴士挨落你膊頭訓教
甚至係你同我分享連登好笑既post
呢種種生活細節 係最令人辛苦
一合埋眼就浮現 胸口好似畀野壓住
慢慢蔓延開 變得撕心裂肺
一張開眼 發現呢一切唔係夢
有冇人明。。。？

我明呀
早幾日仲講緊將來係點
今日就好似發左場夢咁
還原返起點

你既故事係點樣？

佢太過幼稚
我太過現實
分歧愈來愈大
最後分開

一齊左幾耐？
係共識定其中一方提出？

一年多D la
其實去到最後已經算係有共識，不過我希望佢會發覺自己D想法係幾離地
最後都係佢講...
咁你呢

我都係一年左右
我完全冇察覺有分手既先兆
只係覺得嗰幾日冷淡左 於是我就問點解
佢話好大壓力 好焦慮
我衝口而出 講話咁冇左我佢咪冇壓力
之後一訓醒 就見到佢刪除晒所有有我既野
叫我照顧自己

其實我都覺得好大壓力
不過我最失望既係佢冇體諒我，亦唔打算幫下我

唔體諒+1

下一個更好

好辛苦
我一個我在外地

你地long d?
定2個都係外地?

連登已經變左我寄託
一冇野做就上黎 搵野睇 回post

係幾個月既longd 過左外國兩個月。。。

🤦🏻‍♀️🤷🏻‍♀️呢2個表情正是我依加對愛情既睇法
有冇人同我一樣
放底之後已經唔想再拍拖
覺得一個人仲開心 而且覺得拍拖好煩

仲未放得低 可以有你呢種諗法

明知無可能 但會不停諗。。。
我犯賤！！

好想世界真係有忘情水

分手之後嘅每一日都會諗起佢
好想可以好似一齊個陣咁同佢分享每日嘅事
點解可以話變就變

我明

好想知有咩辦法可以令自己向前望
怕自己再遇唔上一個令自己咁投入既我

今日比尋日心痛少左